Champion marketing

唔該想問下呢間公司係唔係fake，爬左文發覺有其他差唔多嘅case，例如旺角a出口等，取消interview會remark我名，令大學聯營機構冇offer比我。明明冇寄過application form,又問我攞cv，聽落伏伏地。小弟冇乜呢類經驗。

我都收到 我都係明明冇send過cv 冇apply過 而家同對家whatsapp傾緊係做乜 就算覺得係伏都想睇吓咩情況先

下面呢間？

比d資料你參考吓

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

另外如果你見到以下人物100% 中伏

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

等我公開其中一個騙子先

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

多謝提供資料 最後決定都係唔去in

麻煩公開一下搵你個條友/當中成員最新嘅電話同whatsapp 大頭相，等其他人唔好中伏

Sorry 手快快del咗Wts 對話record 冇BACKUP 但係仲記得個電話 6972 9287 頭像係個女仔 黑色褲 然後icon好模糊

我就係收到呢個電話wts叫我去做internship

呢個？

係 一樣

我啱啱都收到WhatsApp問要唔要去interview 但係我冇apply過咩champion limited company
勁似上面啲case
應該都係流？

最後點
你上咗去？

我覆佢話我冇apply過係唔係搞錯咗之後佢冇覆我

支那騙徒照片補充

支那騙徒照片補充！
以為改過名，報細年紀無人認得？
仲有扮咩香港人呀八婆，改番你講嘢d口音先啦

我唔知係咪騙子，不過恥笑下佢啲英文先

推po, 呢排市道唔好啲仆街專門出嚟呃啲細路

原本約左聽日in 好彩黎連登睇下 多謝你地 由佢remark啦

推一推

7月已經開始呃人

我冇為意
我其實apply左呢個 以為係大公司

呢兩間係同一間？定係條友白撞？

jobsdb嘅job description 都係話part time marketing 所以我以為係同一間
當然都有可能係jobsdb或者J.Choo賣左我啲資料